懷疑琴日二打六謝東閔買左好多曼城...

一開波就話贏三四球
有球azp疑似手球就即刻話十二碼
完場仲俾鐘仔安慰訓身曼城

要google先知佢個名

似

樓主仲睇TVB 拉

麻友av幾時出

？

我家無收視電視機

綠帽王

賤種綠帽狗

抵死

麻友幾時將私底下啲嘢放上大銀幕
例如用閪開啤酒樽，用閪食煙

無 唔會 唔識 唔知 唔曉

俾錢佢叫佢噴尿都得啦

塞高爾夫球入去都得

假圖無討論價值

佢當自己玩緊fifa 電莖王

真架，sod劇照來

條撚樣借戴綠帽出位